[集合]有幾多件高登既tvb打手過左黎連登？

快d報到，等我識得簡唔入你地post

清者自清
此地無銀
查實你地呢班R緊著數既狗公狗乸同班傳媒夾得幾好，d假網民意見做得好真